[公投] 有無人覺得iOS11個通知中心變左做lock screen好正?

未見過有其他手機係咁, Apple又向手機創新邁進一步

留名等睇垃圾Google下年Android照抄

iOS11好正:
Android係垃圾:

其實我仲未係好理解到呢個改動
可能用落先明

一拉落嚟就好似無啦啦lock左部機咁，但其實又唔係架喎

下面寫住press home to open，但向上拉又拉得走架喎

明明以前半透明可以睇到自己做緊乜，而加變左做lock screen之後行開一陣返到黎都唔知部機係真鎖左定假鎖左

淨係呢點已經令用家充滿驚喜啦

難分真與假

真係成日唔知真lock定假lock

an用家唔恨得咁多架啦

可以拉返上去

未更新 有無圖

有冇鎖你都係放個手指落home掣㗎啦

正負皮可唔可以同時畀